林鄭可以落區，點解我地唔可以落區？？？？？？？？

林鄭抄鳩我地和理傾

我地都可以整返個真°和理傾

去唔同地方擺booth例如老人邨同D樓下公園啊伯傾計，關心下佢地之餘又可以同佢地講下我地點解咁樣做，我地要爭取D乜野

咁樣除左可以connect下老人家，公關上面仲要幾好睇

不如試下做

因為我地日日都落緊區囉

講緊類似民間記者會果類形象工程

可以係唔同地區做得更多

Push

yes

只要有心，人人都可以做社區主任